【有片】瘋傳疑似姚子羚床片 網民:把聲一定係佢

姚子羚被爆與夜場老闆Raymond拍拖8個月，除了有床照流出外，外間一直有傳二人的情慾片已流出。不過，子羚先後多次否認有拍過情慾片。言猶在耳，今日WhatsApp就瘋傳一條長達5分鐘的情慾片。片中的女主角，某些角度看上去，的確與姚子羚有幾分相似。不過，片中的女子頭髮長至近腰，而姚子羚過去一年除了在台慶頒獎禮上以駁髮形象出現外，均是長至及肩，成了此片疑點

片

Error

1000蚊1q

第二個post唔係話咗唔係佢嚟咩

表哥好多毛

死ser

有冇backup

屌你條片年幾前已經j緊
依家先黎話流出

條片好撚耐啦on9

好耐啦大陸網一早有

盲撚咁得閒做佢

lm

本身對姚子羚成38歲都嫁唔出覺得好可惜
覺得佢講野有文有路 性格應該唔差，
估唔到會咁個個好似陳文媛 黑鮑咁幸運咩？

條片第一次出現係4年前
啫係佢地........

好長

唔係佢囉

條片勁耐之前

女人差唔多四十歲唔係呢種body

肯定係佢

個嘴型都一樣啦

嗰死魚樣 一定係佢啦

佢無咁大波

有幾on9先會信係佢

唔係個個隻眼都生到表哥咁
加上把聲
應該係佢

驗吓個腦
可能弱智

痴撚線

個樣完全唔撚同

完全唔撚似

連登->公海->連登

片尾有個近shot根本唔似

成班on99咁
係撚佢咩

人肉打樁機

撚係佢個樣完全唔似

個男既咁持久既😳😳

Gay test failed.......... on me too.

都話唔係佢囉 你班友以前無睇過咩

好想俾條仔屌 好撚長....

連登->公海->連登

肯坐上去un死魚極有限掛
btw肯定唔係佢

好正常
娛樂圈無先係新聞

合埋隻腳

立花仲似過呢個

我出名順風耳呀

把聲好似表哥 係咪佢配音

咁撚難聽嘅啲叫床聲 成隻牛咁 ～
條仔仲白過條女 笑左

表哥皮膚邊有咁黑

條片好耐之前架喇，唔係佢黎

3條片係晒度！

自己睇啦

好樣衰
又肥，唔似artist

Lm

條片廿鳩幾年前啦喎

樣唔講，條女咁都叫肥？你屌開骨？

盲架？！

點睇都唔似係佢喇

係咪冇錢配眼鏡啫？ 明明係如來佛祖黎

插得好撚勁，同越南仔條片好大對比

連登仔：唔理，屈咗先啦

條女個孫都出世喇

網民係報紙佬自己? 屌你老母

把聲有D 似，但個樣完全係兩個人wor....

先唔講係咪真係佢
呢種聲幾好J

邊個咁堅持做佢

根本唔係佢

係咪得我一個覺得叫得好柒